

Ovaj link ispod izgleda dobro za početak pravljena `<form><input>..` u koje će se praviti vezu između pinova.

**https://stackoverflow.com/questions/47368299/javascript-function-to-draw-svg-elements**

---

Ovi drugi linkovi su isto interesantni da budući plan.

https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/API/Canvas_API/Tutorial/Drawing_shapes

http://fabricjs.com/
http://fabricjs.com/demos/

https://stackoverflow.com/questions/22891827/how-do-i-hand-draw-on-canvas-with-javascript

http://jsfiddle.net/MartinThoma/dbszj/

https://stackoverflow.com/questions/2368784/draw-on-html5-canvas-using-a-mouse

http://jsfiddle.net/j3xDg/

READ LATER
==========

https://www.dynamicwebtraining.com.au/blog/javascript-dom-methods
